尤文體育總監：C羅並非首選，原本想買伊卡爾迪

尤文體育總監帕拉蒂奇在接受采訪時透露，球隊去年夏天原本準備追逐伊卡爾迪。
尤文去年夏天從皇馬簽下了葡萄牙巨星C羅，不過尤文體育總監帕拉蒂奇近日在接受《米蘭體育報》採訪時表示：“我之前一直在思考一些問題，包括布馮的離隊，包括我們已經贏得了聯賽七連冠，包括我們在歐冠中被淘汰等問題。所以我們必須採取一些行動去重振球隊。”
“我和主席阿涅利、副主席內德維德進行了會面，我們都同意這個看法，我們必須給整個環境帶來震撼的感覺，一種積極的震動可以讓球隊超越某些極限。我們商量了兩種方案，首選就是從國米簽下伊卡爾迪，這會製造難以想像的震動，另一種方案就是簽下C羅。”
本賽季C羅已經為球隊貢獻20粒進球，他也幫助尤文領跑聯賽積分榜。而伊卡爾迪最近則狀態糟糕，由於續約問題存在分歧，這名阿根廷前鋒還被剝奪了球隊的隊長袖標。

伊卡迪呢條隊友條女既7頭 抵撚死啦